元朗鄉黑聽住，想抗爭既話，我口號都幫你諗埋啦

光復鄉黨，時代革命

幾好

國安法拉得

你存在本身就係犯國安法

五大柒頭 缺一不可